日媒：日本政府反對南韓加入G7 指責南韓對中共態度曖昧

日媒指安倍政府反對南韓加入G7
28.06.2020 12:34

共同社報道，日本政府高官向美國政府傳達反對南韓加入七國集團峰會(G7)。報道指，日本認為南國的對華和對北韓的外交姿態與G7不一致，要求維持現有框架，美方回應指，總統特朗普將作出最終判斷。南韓政府對加入G7反應積極。分析指，日方的做法同時考慮要守住身為亞洲唯一G7成員國這外交優勢，有關表態可能導致日韓關係進一步倒退。

特朗普上月曾批評G7框架非常落後，表明今年將邀請南韓、俄羅斯、印度、澳洲及巴西5國參加在美國召開的G7峰會，並將G7改名為G11或G12。

兩個之前奶共奶到 依家歡迎鬥黃

做得好

第一次見人南韓會簡稱南國
個記者好有諗法

日韓 揀邊個好

南泡同德國入支7算啦

你日本又咪係一柒樣

反支牌, 識得用其實好好用

日本：南韓唔夠黃 我反共過佢好多

鬥黃 不過可改善

變左深黃了

鬥黃啦

泡菜狗

冇得搞奧運喎打緊二戰都未試過咁屈辱

我覺得佢只係打錯字

咩叫南國？一向叫開韓國
南國係咪「紅豆生南國，春來發幾枝」果個南國？

真係要市民夾實D話事人先有用

日韓鬥黃比賽開始

除左俄仔好似都係反中佔多
如果利誘到俄仔企中間中國就死得

但韓國人對香港人反送中好支持

一講到日本侵略,中韓朝就會立即成為好朋友

仲私怨？
打個和先啦

講奶共日本都有資格屌人？

日本自己早半年先雪雪聲

起碼韓國人普遍撐香港，日本大把日豬藍絲叫人唔好搞咁多事好暴力

冇錯 喎， 文在寅 隻奶共狗！

但日本政府個個禮拜都有出聲，垃圾泡菜政府無出過聲

屌咪撚係
成個亞洲真係得香港係真抗支共
台灣本身都係一半一半想自己縮埋過日子

之前薩德已經對南韓無希望la

日本仔呢個時候唔好玩野得唔得

三星好似仲要話幫華為解決問題

一陣魚台班人又屌你

鬥黃

轉頭韓狗又定時定候R慰安婦出嚟講

鬥黃真好睇

民間南韓好落力幫香港
日本雖然有但太多唔理政治
不過南韓政府一向都表面親美暗地奶共

咪傻啦，三星遲下會整埋低階平價手機供俾印度果啲地方食哂華為個市場
點會幫華為

亞洲都玩鬥黃

E個藉口唔錯

日本唔奶共真係天大好事嚟

你蘿蔔頭隔2日又叫無人黎買你d生果
不過都樂見佢開始自己開聲

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

之後支那話禁支那人去日本旅遊 日本可能又跪了

睇下邊個黃啲

日本都可以學人鬥黃
btw thx

唔鬥黃
即係唔俾臉美國

南韓民間手足 撐香港
文仔嘅官方 就想奶共、奶北泡

日本官方就親美
民間就多數政治冷感
只有少數
好似平野小姐咁出心出力

同廢老食完TG之後一樣

有冇其他source?
共同社喺日本出名fake news

俄仔賣武器俾印度對付支那，又隔條河咁展示坦克軍演俾支那睇，一早就中間偏反共
係得德國肥婆同啲第三世界小國撐支共

睇吓文仔幾時覺醒

三叔喺支那都無業務

仲要奶共

不如同印度聯手好過

但之前G7有日本份發聯合聲明反國安法

パナソニック、5G用部材を増産 中国で80億円投資

日本就算吧啦真係

鬥黃
我就係想要呢啲

俄非反共

反中+分豬肉

中共頭號敵人

俄

南韓立左投名狀先

未公開出聲支持香港唔一定係冇做緊野既
背後可能已經做左好多野
傳緊三星會出手機俾印度市場係其中一樣

泡狗算把啦 除左奶共仲做過咩

奶共係假，世仇先真
不過話之你，歡迎鬥黃

韓國人+日本政府
日本人+韓國政府

依家大戰當前連日本都玩直線抽擊

以前明明日韓都勁奶支那

做乜掉低架仔

人地鬥黃
我地本土鬥紅，支持愛国藝人，打倒所有有外國藉嘅偽人

韓國人not韓國政府

寶可夢國

講到咁好聽 其實咪又係日韓之間的宿怨

【置頂】選戰告急 倒數十星期 立即十星期拉票行動

安倍係國際間第一個出聲嘅領袖

韓國同台灣民間付出最多
(當然台灣政府做多過講）

韓國文仔真係身為逆權大狀

支持鬥黃，7.1維園見

假新聞
美國有能力ban埋三星

有錢就是娘 リッチは母親です
(Powered by google translate)